香港正式淪陷

證件都唔洗申請，問你死未？！遲 D 連關都拆埋你

source?
search 過無
咪求其貼張圖改d 字就當source

不如林鄭帶領文武百官開城獻降算啦

btw 巴打知唔知大陸收地個價係未低過收樓個價? 會有1賠1.幾呢個計法嗎?

好似澄清左係假野

其實而家都冇分别啦 個通行證係人都拎到

冇限制? 冇限期?

幾廿歲人 見到d咁on9既野好心google下真偽先